究竟係邊個影呢d相架呢

好想知點解成日IG見到佢地影呢d相
唔通佢地出街會帶住攝影師出去?

腳架。。。。

P圖

SET好腳架之後再重新行一次個段路
真係好撚戇鳩
同啲YOUTUBER一樣
去酒店先入房SET好晒腳架再入多次房
柒到震

我去旅行會係條街影呢啲相 靚嘅話會畀返佢地

其實我就係呢個問題....下下出街帶個腳架？

佢又知今日D相岩出？
或者佢咪要成日諗要搵咩位影？

但有D好明顯係得2個人去....咁個D相又好明顯唔係自拍..咁係點影架？

兵

原來係咁...

合照係咪叫隔離既男人幫手

樓主係咪冇朋友幫佢影過相.....

上次影佢2次 差d比人打

間野d 野食臭嘅

無錯，而家啲人俾社交網絡搞到行為扭曲晒，真係唔癡線唔正常

出名臭架wo 你識乜

最憎呢啲相 又造作又假

你不如直接屌仲好啦

好耐之前有人喺ig問過佢，佢話係人地幫手影架，有啲係屋企人、有啲係朋友

我係唔影人 都唔俾人影我

佢去蜜月都有人幫佢影？！帶埋屋企人honeymoon?!

呢條女好撚造作 懶係sell sweet咁，條仔偷食全世界都知啦，就算有咗BB有撚用咩，覺得會令條仔專一返？